黃絲連登登仔可否理智一點 唔好比人亂帶風

[red]呢個post係針對番以下呢個post黎講
睇完好尷尬先走出黎開post
濫捕學生妹定係幫新屋嶺洗底？

黃絲經常話新屋嶺點樣點樣有幾恐怖
點樣吹入面有雞姦強姦私刑虐
咁你有無fc過講呢啲野既人？
8月11號我係新屋嶺53個其中一位被捕人士
有親身感受過
睇到連登fb班黃絲 或者現實見到既人
都話新屋嶺好恐怖 話班狗係裡面點樣點樣對手足
我真係唔知笑唔笑好
唔明點解要炒作呢啲戇鳩未證實新聞
我同行有6個比狗拉左
四男兩女 其中有個爆左牙
爆左牙果個係比狗拉果陣整到
係新屋嶺等左廿幾個鍾先去醫院
我同佢一樣都有去求醫都係等左廿幾個鍾
無可否認狗係有拖延
但係其他野我就見唔到
你地問我信唔信入面有手足比人強姦私刑
我就一定唔信果日有
因為事後同行既人一齊轉擔保
有傾過 入面既氣氛
佢地都無發生過奇怪野
個倉一眼睇晒 有咩人帶走左
無番到黎大家都知
大家都可以選擇唔信所見既野
但係大家都可以諗清楚先
岩聽既野就聽 唔岩聽就唔聽
唔肯突破同溫層 唔肯面對事實
我只想大家諗多啲事實
唔好人講咩就相信
好似比人洗晒腦咁
咁樣同藍絲真係無分別
最後都係果句啦
成立獨立調查委員會

個post預左比人屌話5毛同爆負評屈我係pr狗
同上個post一樣

其實黃絲同藍絲一樣咁無知

最後附上我唔係狗唔係5毛證明
（用番上個post既相）
小弟有份搞上年光復屯門 兩次遊行同85屯門罷工

你冇事唔代表其他人冇

批判性思考

我係針對番811新屋嶺
警暴問題大家都知 我唔係話無警暴

唔岩聽 5毛分化黑警黎
連登係咪一言堂

講緊8月11當日

人有人路 蛇有蛇路 弱智有弱智既思路

警暴問題一直有 點屈手足點打斷手足手手腳腳大家有眼見
我只係針對8月11號既野

無獨立調查 就只會變都市傳說

我本來都想信你 做咩又提成立獨立調查委員會
成立乜柒會有撚用 成個政權已經爛撚哂

811新屋嶺事件好多都係片面之詞
大家有無fc過

拉

又見到呢啲人

比番同溫層黃絲睇

剩係8月11號就算啦，新屋嶺用得一日？洗唔洗係咁開post呀

你目的係咩

咁條友講811

想大家凡事求真
唔好信流言洗腦

另外我想講 新屋嶺集會 已經有3個受害者出嚟講
同樣有證明 你即係話佢哋講大話 完

畫面要靚
唔講誇張啲吸引到人？

你可以唔信我都可以唔信佢地
用腦諗下

同意
有更多有實質證據嘅嘢可以指控警隊
新屋嶺係傳聞多
愈傳愈恐怖
應該俾人負評爆我

似係你拎咗人acc多D / 轉咗政治立場 aka 湯渣
新屋嶺集會 + 人權集會 咩人出嚟講嘢 我自己有眼見
夠啦 你都係收皮啦

立場就無轉啦 發夢都仲有出
咁你有無fc過講呢啲野既人身份

警隊？